我夠膽講, 如果今次香港人肯企出黎撐關sir係羸硬！

社會各界攜手合作撐關Sir
理大生退學抗議 今次一定贏硬
認同請正評

cc台新五虎將係時候出動啦

睇下熱門第一頁連關sir 個post 都推唔到上去就知香港冇得救啦

要返工 不了

好忙，要返工

邊個唔撚退學
邊個就係五毛
關蛇啲post咁多正皮
共產黨仲唔嚇到賴屎？

大專總辭 正式啟動！

咁我問你，抗爭係咪唔駛顧自己生命安全?
如果我冇咗份收入即刻連命都冇埋，係咪仲要迫我企上最前面唔戴口罩同埋任人影等啲蚑共派起鳩我底?

假膠繼續扮五毛覺得好好玩啦
而家真係冇人理

係

大學生應該退學 教職員就quit job抗議